行動post 今晚金鐘見

【國際人權日．正日集會】
（已獲不反對通知書）

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

幫推

推咗先

PUSH

一個警嫂生梅毒

成隊狗隊中曬伏

推

推呀

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

唔習慣呀

唔好變番港豬

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

今日先係正日呀

何議員 玩撚完

Up

push push

繼續出嚟

推推推

喂幫手推啦

推唔到

推啊

記得去和你展

咩黎架?

工展會

Pp

其實個地點喺邊

push

p牌推唔到推！

要人
來！

同問🙈金鐘連儂牆即係邊度

海富中心對面就係

行動post

唔夠人

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

推推推
中環友放工啦